老衲認為只有美國拘捕十二隻中共狗官仔女先可以營救香港十二人質

老德認同

民主國家唔可以咁做

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

你都on9
就黎大選先同人玩人質外交
多樣野比人搵位入 不了

左膠思維

老武認同

老間認同

唔洗12 用慢慢周換
雖然美帝可能更想換將來更有價值既野～

老鳳認同

有人敢做先得

老侵認同 老登唔認同

老熊認同

大師

習明澤一個頂一百萬個蟻民

做佢riot game